[buffet]求好食buffet 推介

食過自助山都覺得幾好
但係想試下其他

有無巴絲食過其他覺得ok 可以推介下

肥仔lm

帝苑酒店 雅苑座

hotel icon

巴打係咪講the market?

尖東 香格里拉cafe kool - 唔貴，啲食物對得住個價錢
灣仔 君悅Tiffin- 食物較精 款唔多，甜品出色

cafe kool 啱啱食完, 甜品出色過熱盤,
但熱盤唔差, 我鍾意食果啲有鵝肝, 牛扒 , 生蠔 , 龍蝦 , 長腳蟹

btw 生蠔好細細細細隻~

生蠔唔係正常size?

唔是漲仆仆, 大約兩節手指位長
每次可拎 3 隻, 但任食~

the market 非常垃圾
狗也不屌

巴打有無咩推介

Lm我都睇緊啲暑假主題 想主要搵海鮮 budget 500/person
頭先睇到有間Sonata $288 only但好似話每人得半隻龍蝦 打算打去問下
有冇人有其他建議

太子酒店add@Prince
Mr Steak
Momo Cafe
The Place
應該點揀好
好少食buffet唔知應該點揀

淨係識講狗也不屌 比啲建設性啲嘅comment ok?
垃圾

我覺得幾好食
中湯好飲 熱食都唔錯 例如帶子 燒牛肉 海南雞飯
另外主打粗蟹腳 榴連甜品 movenpick雪糕
注意 無生蠔

因為我唔食蠔 無咩所謂
但欣賞佢啲海鮮有大蜆！ 因為唔係間間都有！
鵝肝正

有無人試過美麗華間yamm?

同問 要有生蠔鵝肝推介

咩budget先

而家buffet 都係600起跳

The market好食過自助山

有冇巴絲試過?